入嚟講下呢排有咩想買

過兩日出糧想買部電視掛喺房玩PS4

PS4 +MHW

64 tia

MHW
Headset

過兩日買埋MH先

不過無時間玩

啱啱Google左係咩嚟

三皮嘢癡撚線

Me too!

仲想買套細喇叭

兩個禮拜前行現時點睇到隻變形金剛figure 覺得幾靚無買 之後係咁心掛掛 上網睇定價同youtube睇片諗住聽日放工狗衝去買跟手食個靚飯 希望唔好落雨

咁撚開心！

買完影上嚟睇下有幾靚

快趣啲出糧啦屌

背囊 電腦 眼鏡

鞋 衫 鏡頭／相機

喇叭for PS4?係既有咩推介

勞力士

耳環
快啲出糧啦

清水灣獨立屋

其實平野黎 2百幾蚊 未玩過想玩下

Airpod

重課遠牛

利物浦

gopro hero 6